繼續送泛民大黨老人班入垃圾會，其實同送韓國魚入去冇分別

因為泛民大黨老人班係全撚部都好似韓國魚咁會支持通過d與共產黨一起發大財議案

你會俾人話係分化撚
越多人被控暴動入獄，
就越多人投票比泛民主派
犧牲年輕人
幫老泛民當選
人體祭獻，正式啟動